今日，我決定咗要做金鐘m記毒撚

遊行完之後會去金鐘m記補充體力順便再睇下有冇下一步行動

相信到時應該會撞到好多巴絲

大家一齊為守護香港最後一條底線而努力啦